{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292607296/geoje-okpo-bali-geoje-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698654554868&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139562&destination=%EC%B0%BD%EC%9B%90%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000747219&latLong=35.177318%2C128.607381&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315637286&selectedRatePlan=385227991&expediaPropertyId=71612728&searchId=6b6dfaef-0480-4eeb-aa39-2e9b508375a9",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 옥포 발리"
    },
    "text": "巨済島玉浦バリ (거제도 옥포 발리)\n巨済に位置する巨済島玉浦バリでは、快適で心地よい宿泊を楽しむことができます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料駐車特典、テルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済島玉浦バリはどこに位置していますか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリは巨済に位置しています。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦バリではどのような宿泊を楽しむことができますか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリでは快適で心地よい宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦バリではどのような特典がありますか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリではWiFiとセルフ駐車の無料駐車特典があります。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦バリの客室数はいくつですか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリの客室数は31個です。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦バリのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦バリのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦バリの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリの最低チェックイン年齢は満21歳です。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦バリでの宿泊に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリでの宿泊に関する制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦バリの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリでは宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦バリのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦バリではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦バリでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦バリに駐車場はありますか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリには無料の施設内セルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "巨済島玉浦バリでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "巨済島玉浦バリには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 624
    }
}